[web驚] グラブル Granblue [69] 估唔到甩拉水團啲女咁淫

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

有LL合作

負評畀mk

吾心吾行澄如明鏡
所作所為皆為正義

想知巴哈中左100萬條友有冇下文

掟返幾本c94上蒞再講

覺得依個半減玩得有d顛

睇左未

你不嬲都咁癲

熊貓真可愛

on9我休閒玩家

你休閒咁我信689冇貪果堆錢了

係冇

btw其實唔好用熊貓啦,用n_____咪算囉
仲可以setting filter哂堆gay野

熊貓都有得過漏啲gay tag

升唔切193

渣ga

g錯了 唔再課金

態貓用慣先繼續用 如果dlbooks少d廣告就好

比多10日我應該升到195

成班ham sup佬

3年有冇咩h漫值得睇

Ok

你地打咩升rank

Dlbooks mo

254小時長開雫 血洗un uhl 140

有一個基佬

基佬都可以ham sup

咁點投
冇得投

乜都打

就黎冇哂水水 要古戰補充

呢度啲巴打好好有求必應
想問下主角既LB 點分配好？
gamewith 搵唔到...

G塔？ 攻擊 HP 全體HP 優先

仲有2千幾

幾有道理

諗緊打牙煩達整終Death
出左三枝暗杖,諗緊突邊樣先好

尋晚睇左本sofia幾正 可惜玩屎眼 最憎

拆咗啲杖佢咪唔使諗

唔玩屎都接受到

唔明屎眼有咩咁好玩

黑劍男豬

你開左Class4未? 如果未可以儲起先

終於升完隻19眼鏡 好撚lag搞到踢得好慢

未呀 71咋 好難升

咪又係一個窿

未升C4就留啦

101好快搞掂啦

諗緊忍者刀轉咩屬好

出埋先 一陣又垃圾

到底堆討滅係咪會跌金

Joker真係好好丁呀‼️‼️🤤神角

gay

上個PO唔記得邊個問

其實old news左好耐,乜仲會有人升角會去踢共鬥咩

拎水咋嘛
升角當BONUS

Thanks a lot
Thats me

你要有兩隻白字炮先好打wo
得yoda依啲就打番共鬥算

molamola

可唔可以射多3個水琴比我 真係好廢

帶我打ubra可能會有

帶你打飛機

甚麼事

今日共鬥冇乜場咁既 架仔全部mk黎嫁?

去晒C94

應該邊排隊邊刷2.0

呢到都有唔少現充

依家個個都14狗

半減停啦，好撚攰

上面個水方顛佬都係14狗

我真係理解唔到 佢係咪入面4條咸魚狂射

有無睇尋晚條live
你可以望下痴線佬點電莖

mo

番去望下

聽日應該又半減

好

唔好啦，想護肝

你肝左幾多呀 又想扮肝

我半減都係hea玩 無咩分別

我日日清晒d島主 好撚肝

我島主都冇清

缺碎牙

跟hl車打埋+

仲有11日 點打多3個水琴

杉田BALL 必殺

一冇半減咩都唔想做

打ev

日日打50都齊

ev未郁過，今晚再打，反正完半減

原來暗團先 即係整6仔就要火團44箱 諗下都想嘔

出左粒g

不了 打少日

我都出左

過左半減d hlu場好撚高汁

而家水撚先最痴線 ubn打到60速

打乜都最痴線 根本on9 一係就nerf果兩隻仆街一係就buff其他啦屌

有咸魚連風土都屌打

今個月準備出埋水天司

仲有終波波 我真係想睇佢點收科

要buff都buff暗先

特別係d 22xrk唔知係咪高rk有加乘 個個都打到冇前直咁

見d撚樣話水隊唔勁真係厚顏無恥

高rank EMP 直前-5秒

ubn呢類超短戰先係水撚贏
打到十幾turn既ubh都仲係風土贏緊

我黎明想換共享單車啲qr code做gbf
典睇

我頭先hlu見到個水方撚射左兩次定3次咸魚比佢係咁爆開個分 痴撚線

咸魚得第一下有確定即奧

個波諗左幾個月，究竟俾咩佢

咁我真係唔知佢咩事

希望再燈勁啲

淨係希望光豬/塔羅隻柒野比下面整勁少少

唔會

邊兩隻？

仲有邊兩隻

蘭仔芬恩

シルヴァ ククル

好撚正

想整斷佢隻角

想退番某個角色d lb技 係咪會扣點？

唔會扣點,但唔會退點

小紅帽+6仔真係好撚勁

好MOON

做愛

無得踢罐好悶

冇得打ubra好悶

諗住超召石, 想問打U巴HL係咪一定要有卜同雅典娜? 兩隻都無,唔知超邊隻先
土方隊淨係朋友神盾召石同神盾隻角12技唔知夠唔夠擋
利申: 而家先173rk

照打

二揀一就卜

我都想要平胸

點解佢好似連開技都快過我咁

土方兩隻都唔洗用

兩隻都無落

成日唔帶卜

有都扮無

有衝動無半減都去踢罐
無180乜都做唔到

哪有位

冇200乜都做唔到

水琴都唔知農唔農好
一個又過無用
兩個又農唔切

又話

依家農一個都未必有

手揸一個 可以換一個

屌
滿血g塔40 f5完唔見左人

757d

機率同滾金一樣
恭喜你少左條金

Lite版

我都係

玉子市場都幾好睇

有咩你係覺得唔好睇

上季果套打令唔知乜柒

g/1269332/ee331d11ab/

以後唔食BP粉了

估唔到你係啲咁嘅人

愛惜牛族女人
唔好再食bp粉/粉盒

想問下斯巴達被動skill1個50%係點觸發？
諗緊75可唔可以70cut配嘲諷擋

有冇正常少少既牛族本可以睇黎補下血

可以

冇
你已經返唔到轉頭

會扣幾多？

100 cut 咪0

街場D 180人愈黎愈廢
遲下都要SET返高D先得

而家都成日見190 195
過多一排應該200

真係好多190

點追

而家淨係同團友打

咁唯有J牛族農場

返工時間唔好再睇本打j啦

有沒有管理員

我係
有咩幫到你

認真,睇埋留言仲正
下面有個2百幾讚好既笑到碌地

點解經驗條咁快又就黎升到100%

日日minpay

有銀月都偷笑

今日出左1粒

乜7都唔想做

Hea到古戰

狙擊水琴

齊c94 gbf本未

又想打返ubra

打lo

保佑我一場滾2金 ok?

5ok

我會保佑返你

望到d賤種水又唔係好想玩

If you cant beat them

諗緊入唔入re dive坑

我出先ok

而家又輪到水畀人批鬥

唔入

不了

諗緊脫唔脫app game坑

脫囉
反正呢隻web驚蒞

唔係不嬲都咁上下咩其實 近排都無乜點改過野/出新野

呢隻pc電莖game黎

解左兩卡準備john

終咗一四未

莖網速

未整

放公主ac500蚊有冇人要

不嬲都咁賤種

日本仔個reload快到睇唔到

咁做乜呢兩日先屌

得罪咗你啲乜

好耐冇打u

見大家咁FD
1蚊同你要咗佢

有個225水方搶左佢uhl mvp

757D

你條垃圾都唔會打到佢個速

真

係

屌但d日本仔真係痴線 隻mouse快到我唔知佢做緊乜7

電莖機 點玩

繼續allin光整夠9限先啦

好煩唔想雙窗

上次live條光友點睇都職業電莖但keep住5位 咸出黎

雙窗我都唔知而家可以拎黎做乜

全場人同實力時
請記返起光血多奶多既定位

今年係土屬年
光屬等多幾年就到你

過多幾日可能變水屬呢

有日本仔屋企係種米既 gbf藍箱抽中日本米

又唔係抽中自己D米

唔關事既 琴日個光撚都係單窗 3io3依顛 快我成倍

調低畫質又覺得好樣衰唔想打

買返部勁電腦先

睇完我就覺得慢慢打都無乜唔好

一定用高汁 開住mypage打丁

唔係第56就夠

抽中對家d米 開心咩

食窮佢

冰牛個渾身同豆丁個奧義up放後排開唔開到？

打到訓著都仲得
要粒子就搵古戰

冰牛唔得豆丁得

冰牛唔得 豆丁得

上面好基

原來我有買軍c skin 點解會咁

我都有買 好睇過原本咁多

雙窗主要唔係用黎放召0CD咩

之前又話改左

5g
對上次古戰團友share速刷片佢仲係雙窗一邊放召
都唔明點解佢地打到咁快
海外玩家繼續單視窗f5算鬼數

用黎飲水

都唔明點解軍師要陀背

cd緊果時咪可以飲

ptt 原來興方陣1.0 平鋪就去挑機2.0

無cd果時飲

大腿玩菊花 好撚好睇

唔玩屎其實就接受到

圖又冇
拎又冇
你係咪孝子黎

你唔識野

咁佐倉墮胎play呢

居然無共鬥半減

本格純愛

呢本當咗普通漫畫睇

根本台仔圈子就係on9
你幾何會係ptt同巴哈搵到高汁少少既討論
ptt仲要成班外掛farm野再話X月輕鬆上路曬命

我都係cd先飲 冇cd繼續打算 最多咪復活

痴線點解咁多人有睇依本野
我睇完勁想刪除記憶當冇睇過

講到依度好高汁咁

依度都冇討論GBF
所以唔洗計高唔高汁

幾好睇但我唔明點解要玩屎眼
如果正常屌西我就收藏左

見到封面唔似純愛已經唔睇

佐倉咁得意咩play 都冇所謂啦
我mypage 都係光佐倉

你地日日討論本

咁土蘿人棍呢

好睇

有無外掛farm野share

重有成班MK扮毒撚互相批鬥

c94岩岩完左唔討論本唔通討論MK咩

問淘佬

呢本無咩特別jawo

因為正過屌西

好有經驗咁

係,在座咁多位,我之外全部都係死mk黎

記得重有咩8591 代農十天同ubra

唔睇屌屎眼既都係mk

係有浸淫味但接受唔到
所以我睇晒但無丁

你有女洗撚打丁

又屈

屌你老母呀我

依d小事
有d係你比錢佢地開團carry你放置hl ubra
我笑到碌地

C94 有冇正嘅GBF cosplay

我都見過 好似800蚊一車

On9

唔好笑人
真係會有on9仔買

可唔可以開番檔 想賺下外快

wen17: 神盾的話 挑半夜11~3點 2點多死不快 3點開始速度差很多
騎空士真係唔撚使瞓

G塔C4帽果本好正
甜到射

你玩土可以考慮下

神盾就黎畢業 開心

開bot自動刷
1日24小時搵最佳時段去刷有幾難
你話佢唔洗訓我就真係唔信啦

不嬲打放置都係1光落卜其他炸

有無咁撚快

見到有條友自介一年211 rank 重要有段時間冇玩
都唔明班友咁自high 做乜鳩

本身都差唔多啦

重差5斧6刀

本身唔係一刀一斧咩

見過人今年先開始玩但已經225

一早2刀1斧

佢歐

我櫻戰入坑家下先204

幾時幫我刷埋

差3斧2刀 想換埋佢算

我上年泳衣入依家先192

你爆肝咁玩

我玩得好休閒

番工玩邊有有肝要爆？

轉世5萬
換下啲柱先

我換得d星球儀 4個都6千

好似柱好d

冇晶突都係hea 住咁農算

有隻仆街7係度搞到我好唔鍾意玩風

自從整咗1之後我覺得樣已經唔重要

成gay之路

你特別鍾意依d死基佬

我覺得7好正

估唔到你都係基佬

整咗1最少唔會覺得基
7真係基到仆街

兩隻都有代表乜

死基佬+賤種

整1都唔整5啦

整5嗰啲根本痴線

突然間認真果時好正 笠拉3年個理事都係咁

Why not both

收皮啦基佬

阿柒除左樣太基其他都好

個skin幾正

終埋路西法
差濕婆就唔洗再換晶了

岩

轉世

有排都未做到

想buy

C94忙到仆街

水琴水杖

好多野丁？

虛脫

我戒丁拎D時間去做更有意義既野

做愛？

我處黎

1蚊

媽呀

熱撚死

處菊？

菊花大王上水

很基

做完愛？

屌完屎忽

屌你果個?

你哋班友個腦係咪得做愛同搞基

有c94

你係

明明呀馬有貨點解又唔買呀馬果本安島再賣比我

話哂都staff 係咪應該蝕錢都做比我

ceo我直接飛過去買

點解冇小紅帽本

原來泳衣孖q係限黎?

季節限

最辣殺限召

拆左未

終解左

拎黎丁

柴清都升得幾快 熱愛gbf

又串

快過你=好快

無啦啦會有兩個水琴唔係熱愛gbf都幾難理解點解會走去農

100lv佐伊場好正 好多霸者卷執🤤

執垃圾

唔夠用

仲未諗到超咩

我都唔夠白紙

80lv進100lv用果d曜日料除左打曜日仲有咩方法會快d刷完

眼鏡

古戰

咁我繼續刷陣曜日先

🤔你爭咩料
無人會打曜日 除左罐

爭成30幾粒暗珠 同埋好似花一樣既暗料

打天使

Ok
半減all-in天使關

一早有

姐係邊關？

你咩都有 超咸魚啦

Extra エンジェル ヘイロー

介紹唔係男人就畜牲
係咪FD黎

點g你無乜

PMED

仇閃醬表示嬲嬲豬

如果1萬羊3突就買左

我都買

睇樣而且會放出黎玩既應該得
光丁，畫伯，阿莉莎同小紅帽

點解我隊暗5拳都咁撚廢 係咪要終終

一伐槍粗啲定仇閃醬粗啲

丁囉你又話玩銃隊

我就揀兔仔

整唔整埋第6個拳好 半血就開始無力

不如整把暗杖

想要
但十年都唔用一次光

有use?

唔搶軍神冇咩地方用🤔

咪水琴強化版

咁得番兔仔 唔使諗

咁好似無乜use
而家問題係打高防少少就半血平a 無力

定入隻蝴蝶乘一乘個通常背水好

上面隻隻都唔打xx冇咩地方用

幾時出多個泳超我超教官玩火銃隊

係
都係超黎開圖鑑之餘搵地方玩
最冇需要玩就係軍神

Aliza 水sr仲好丁 唔使超
基佬可以超小紅帽

hi

玩火弓

第三把u已經冇諗住整
冇咩特別嘅隊想玩

唔要俾我啦屌

又要畀u你又要畀你屌

多多都唔夠用喎

我屎忽唔夠用

好撚基

肯終解水波未

我咁廢一把就夠

#metoo

點解我隻黑騎士唔識變到咁

6把終突黑騎劍就變到

-,-

かわええ

想整爛佢對黑c

幾可愛 hv mo 本

無啦啦要殘廁gathering

個經理無啦啦要西面搞gathering 我コミュ障 係咪撚狗

你準備定修羅場event

點解六等星夜咁基但咁洗腦

腦補番一男一女咪OK 再唔係咪開夏雪冬花平衡下

買左skin 但有黑絲正啲

好基

無啦啦有條9毛係台面

夏雪冬花好姬

Set做鈴聲會唔會俾人誤會我係gaylo

可以問下法CHING會唔會想屌你屎忽

佢個腦得做愛同屌屎忽

我有九妹OK?

你要番4妹ok

可能有比人屌屎忽

鳩猴幾本都好好睇

笠箱果本正

搭緊lift打ubra成程收唔到
差唔多無打30%
返到黎都仲搶到第2名

我又想玩屎黃色

井左平胸未

未夠300抽牙ching

補到夠
唔係要教呀？

你俾錢？

比法清玩到條撚屎黃色

你俾錢我俾錢你
再唔係賣屎忽俾乜乜羅

啲光天人係咪特別鐘意FF人搞基

佢出價好低

光天人ff你搞基
我玩屎黃色證實你搞基

咁叫佢貼錢俾你拮佢屎忽

你意思係玩完我屎眼變屎黃色

好似可以萬全mode打光古戰

成個post都屎黃色

無神盾唔想打UBAL
無100盾個人震晒

我都係用土寶打

都係唔撚終隻7住 都唔知有乜用 終6仔先

我都放左係度未終 下次古戰前先

冇晶終咁多隻 痴根

我悠閒玩

3土寶8 後備用嘲諷牛
真係好驚4連落石

驚what 最多咪訓到尾 你估冇左你會唔夠打?

唔落後備高hp過50 40pass
Ez

如果我係十卜位呢?

咁你開段唔好衝咁行

依家唔需要10卜

宜家差19粒碧空

咩人先會唔夠big空

又笑

依家10卜真係報個安心 冇人會射得出

等埋聽日 就同3妹瘋狂拆角

各位大大
唔夠白紙
要去邊打

打飛機

自己死落石唔怕喎
唯一試過炒車就係一個炸彈搞到3條友一齊撞落大破

有d仆街真係唔識玩 19就炸 on99

驚咩
上次g塔唔見左
最後輸2%
利申有人早死過我

咩人先會唔夠白紙

Sor lo
唔想打小巴
一車車朽武阻住個倉

落炒飯+沙拉幫你食哂8粒石仔啦

古戰箱又有,打下堆召關又有

比佢fing走隻3/8就麻撚煩 用生命值硬接好過

炒飯+沙拉係100%食哂

炒飯死左
邊個煮飯比我食

屌你地老母我新玩唔夠料都要串
唔怪得冇新手玩得耐

8月14我地開笠拉下半
一定會重奪APP榜榜首

幾日十連淨係中過1金月1NEW
有預感月中會十連中神盾

炒飯點100%食？

滿血咪有得食

好過我
得1金月0NEW

食枝綠水換一支藍水既量

放水120落召位囉

洗乜食水
主角開騎就有單體自選無敵
LB學夠就可以完全免疫單體攻擊

sor

再唔係沙拉食50 死左推炒飯出黎食40又得

直接企到35算

要搞咁多野咩

玩土有冇玩到咁驚呀
推人去死打法好穩定

當其他屬研究點過特動
土屬就研究點推D幼女出去死

點搞都好,打得高分又快咪得

唔鐘意俾佢調位

無屬傷你想點研究
一係推人去死
一係搏(再加主角唔好彩食齊4粒既可能性 )

我慢慢打算 大把人curry

我跟公會團75-70全程企
果段時間做既野就係放雙子天司當幫落慘霧

邊駛研究
兩個復活直接食啦

其實我都唔知點解落沙拉都唔落奶牛
同性僻無關

我推完2個去死有放水120等良心好過d嫁

奶牛好似唔係必嘲
淨係敵對心向上
佢死唔去好煩

多個50盾

我記得係嘲諷
安先係敵對心

你岩

又好似係,有時團d撚樣係咁衝,45%都唔放個盾過黎

50死左啦

痴撚線

頂多咪死1個2個,其他撕bra死哂去邊

光天人

有無沙拿本

有埃及果個

又兩車冇武

我成個公會既人都落奶牛 唔計唔落後排果班
奶牛個罩仲要有2t 食哂55同50

40直接炸落35咪唔洗煩

原來隻斬係無双黎

聽落又好似唔錯
今晚試下先

FING走隻8成隊變on9

唔識玩唔落後排
50無打食好無安全感

生命值硬接

50唔見左g塔真係訓得

咁你應該轉玩風
風隊50專登搵g塔食哂

訓咪訓

我不嬲直沖🤔
咁耐以黎得一次4粒食晒

15號一定有半減

有無負責人牙

有時專登想食哂

Code呢屌

專食幻女

成日唔係幻女就係基

幻女多多都ok

發覺班比本都唔係好多

過氣

隻揪

幻女菊花

呢個太過份

你試下搵班特

你地唔sick野
幻女菊花係易入過西

三文治

你就快有外賣到

小學bio堂都有教

連登第一個被禁POST

好彩一開始唔記得用奶牛招即奧
去到50差D唔夠奧開嘲諷

已經冇人講笠拉

笠拉投完票都無野好講

其實我故都冇睇

我睇完以為係女兒國

愛生活是旦啦

四格出現魔法學園百合
代表乜

代表唔啱你

泳安

係代表我會抽中晒

魔法學園>龍姬>龍>出泳巴哈

其實點解就殺校班女唔揀做雞救校

有無本睇

咁只會最後發現自己白做
人地根本冇幫手救

管理員呢

唔識日文
句野點解

プレミアムロリオナポ

一桁係咪個位數咁解

1digit

古蘭摔角手 cls

點解同人成日設定g塔同古蘭會跟裝扮變性格

呢種性轉冇乜興趣

G塔好似官方愚人節定唔知咩活動有講過呢個設定

一個標題叫重奪c94兵器榜?

等緊同作者既會場限定本
有皇姐海灘event補完

想睇泳貞同姐姐多啲

或者睇下佢d前作洗滌心靈

今晚用邊本好

柴本

屋企樓下驚見cy雲 有咩啓示

今晚你係0 KMR係1

ip都唔使check

係黃大仙

今晚又u唔u

我得4567打得

晏我條女

醒啦

ok
龍姬等我黎

一路後入佢一路捉住佢條尾
佢成個軟晒但又要撐住唔跌

醒未

訓醒未

屌 咪基我

係 好撚基

屎黃色

Hi牙天

去到邊牙天都認得我

原來你哋玩屎黃色係咁嘅原因

手執4ak屎黃色player

好彩你唔是講緊我
我得3把

Ok
手執3ak屎黃色player

屌你
即刻解把

我一路屌緊佢一路回你啊

你屌緊嗰個係男人蒞
條尾係佢條巨龍

想咸

今日個電競選手玩土

ptt 篇文個作者拎埋去nga

我要學玩gbf

教練 我想打J啊

發現用土都好撚HEA

任井

Mo money

搵法清傾一傾

世界十大笑話

咩文

痴撚線 你地講電莖條友
原來單邊泰坦

So?

有係拎/懶人包

有無

突左巴哈
做左SSR正義
無左1X個銀天

咁似我琴日放出黎個條

直頭係

想學play gbf

開技都f5 喪心病狂

廿場歐羅巴mvp連一把武都無

都話1%

入個孖q拳會唔會勁d

點先嘔到d琴出黎

試下對水玩家友善啲

賤種基佬

得啦你呢世都唔會跌

打左陣twitter歐羅巴覺得有日本網速都唔係冇可能

打左場街發現得4騎實在太ON9
等盾都等到傻

又唔係好想超眼鏡

但有眼鏡係幾輕鬆

要轉基了

好撚正 笑撚4

朝凪架船係咪得返人族

你上去睇下

人族可以玩啲mud

點解只派堆牛女就覺得可以解決到件事仲要事後收粉就放生唔理佢地

個團長有啲弱智

管理員

請問有沒有管理員

您好 我是您的在線客服

人棍

卡叔玩左la

朝凪架船到底點運作

朝凪係隻公牛

又要打丁

新本好正

比FD水左睇龍與虎
DLLM又係貴亂黎

經典佳作都要貴圈真亂
睇哂佢先啦

就係睇完先話佢貴亂

我覺得GAMERS果隻先叫亂
依隻已經算係咁,最緊要最後係比到答案你

街場真係乜人都有
打到落9%個個停晒手先話死左g塔無卜

我要玩埋psp版完埋亞美bb

是但 咪炸多兩下 冇乜特別

人地諗住訓到完場又要爆佢出黎既

北村end

尋晚睇左本唔要前戲同妾玩 幾正

圖又無LINK又無

有名

有我

有咩不滿

從來都無認真聽過 原來都ok

No gay

下下都F5 開聲玩都唔知BGM係點啦

原來塔羅有歌唱

打打下就黎夠光精華 依家有5萬分唔知點

換柱

今日就有3妹skin

今日就有6%

換轉世武
分分鐘取得賢者要武器

今日就有平胸

我塞哂入倉以防有伏

我都有

今日就有晒泳裝天司同限武

準備拆10把3突

燈

換1把好似好q貴wo

今日出泳裝加百列

決定今日2抽輕取神盾

我唔係mk
冇燈過

你係基MK

你又唔係玩 抽唔抽都一樣

我尋日先終完3妹
好努力玩緊架

咁都叫有玩

我都無玩

所以俾我抽到都無乜所謂 快點來強姦我

屌你老母

好想打丁

我新手光環 一定會中好野

唔記得留10抽

唔怕啦 都唔會中
我都係準備用單抽劵中

今朝中左200碎
早知粒虹留黎陣間先抽

Dllm

雷霆公都係好野

準備超男人了

我仲未知邊度勁

我見個個都話好撚勁

係 但係我唔知邊撚度勁

有爆有奧義加速有攻防睇落都ok牙

超男人

發現除左io無第三隻水杖角

個爆都唔係2jer果隻黎 成日都唔爆 爆完又唔係高攻 個加攻防7cd3rd

Dlkh

有4=好多rd

等水基佬解釋下

我都mo咁係咪唔使超

我覺得普普通通

但係佢個叉奧可以整到4天唔斷

我都唔知 又唔係好勁又唔係好廢咁

得光基佬

我覺得超完之後井嗰陣就會中
不如超返火拳啦

火拳仇閃依家周期太長 要超都超召

我覺得杉田就幾勁

solo咪又係要用佢

銀姐笠拉軍師刷牛算

你咁叫有玩gbf?

做咩你好似成日jer住佢咁

個仆街抽哂d好野

咁其實你哋都係大仆街

卡姐坦克或成最大贏家

你大基佬

最新風暴消息

按照現時預測路徑，預計下午六時前改發八號烈風或暴風信號的機會較低。

與貝碧嘉相關的雨帶會為本港帶來狂風驟雨。市民請保持警覺，留意最新天氣情況。

在過去一小時，長洲泳灘及大老山分別錄得的最高持續風速為每小時44及42公里，最高陣風分別為每小時54及55公里。

無巴路萌新

我大毒撚

掛住人咪直接開聲

你自爆同女食ladym仲扮毒撚 有冇咁撚無恥 係咪當人on9

食都未食過

on9 6點掛點收工

無食過ladym
但食好多女

你ceo想幾時收工都得啦

我想依家收

咪撚6點掛
一定好大雨

唔掛就會唔大雨?

有女唔會

乜雨都無最好
返工已經濕撚晒

咁都係超左先

多佐

至少打u落得

做咩睇唔開玩水

組長我冇入隊
眼鏡就長入

打u用乜水隊

無平胸唔撚玩土

你一陣都井

無平胸俾你地屌打

多啲關懷ok?

是但

應該要過兩個月先儲到一半

我要做水方屌打你

要f5冇跳舞

咁有情趣

你個腦得基同做愛

1T 4500萬
佢都係打左2TURN半姐

你諗得太多
我得做愛

同一爺？

係同基佬做愛

同4妹

得啦知你有女威威啦

岩牙要同基佬平權
基佬做愛都係做愛
點解要標籤基有別於做愛

啲催眠本又幾好睇

例如呢?

唔想同你講

愛上陸？

催眠種付けおじさん

男男都有得種付

再嘈搵你試

趁機賣屎忽啦
賣完即刻有得井

快d賣比佢換井

愛上陸最正係隻淫賤大波妹
但次次都係講隻黑肉同西面

基不可失呀

睇夠本未?

有女咪唔睇

你有仔

開返以前隻online game睇自己隻女角
好有感觸

係 有你

係咪11點有消息

西面正喎

開女角溝仔

Del jor els la
辣殺驚

乜仲有ONLINE GAME未執

驚垃圾
但我隻角係女神

老公我要去當兵喔

跑都未執啦

我隻eve好丁過你

冇時裝返去食蕉啦

老既走去返工
幼既個個電話驚
成個市場真係遲早收皮

一套白龍

如果驚藍ps4可以用九妹就好

轉型玩vrchat幾好

用姐姐爆佢十次機

你畀pv隻哥布林強姦十次有份

點諗都得無人想用果幾個
有幾款G塔用都要還神

唔想拎卡姐斬怪

咁你拎老炎

用碧ok?

用拉卡姆自爆

Ps4完美重現農希羅999999回

打u巴都有自發放置

終於有粒粒子

求下放黑鋼鞋精

唔得

下放左 古戰有得刷

75+了 生命滿希望

覺得無乜分別 想開始儲2set 300打丁用

差99血500攻

又有甩子 正

今日好運呀我
早上中到200碎
又出左2場甩子
出左6%一定可以抽爆佢

已經用晒d運
Rip

自從我搵完乜乜羅性交轉運之後
3%都中虹晶

哂夠未

好心180rk都冇就唔好學人出黎哂

Sor

你中虹星晶

我想買部手機打gbf有144fps
有冇推介

note 9
理超嗰陣重會自爆

屌你返工真係好得閒

高rank真係大哂

你大撚哂

仲差2rank先到數

你大晒

搞埋隻白貞 good

大神

點解升得咁快

我不嬲都係愛扶力榮譽vip會員

隻白貞是咪冇4技？

系

愛精力

準備半減

想問各位高手 sr武器有咩用 全部熔左去 個倉一堆

升技

佢夠膽開半減我星期日即刻上195

我上200

ok

你班痴線佬

入到場未

噚晚發夢見到浴衣人偶煮飯畀我食
代表乜

你發錯人地個夢 你發應該係比漢女屌屎忽

代表你發緊夢

代表你講大話

係時候一人一正評支持我一抽中浴衣人偶

中左

風？

唔知搬埋d+開埋騎空艇同爐打唔到打35萬一下

爆左應該有

好似我如此強大唔需要我去抽蛋
啲女會觸發佢地雌性本能自動走上架船係間房等我

打唔到收皮啦

成list勾佬巴唔知點用 on99

依家杉田疊滿爆左打48萬 好撚勁

所以我諗住終條鰻魚 應該夠波波

幾好又有兩個片面又有回又有dis又有連

軍shit+杉田就置滿

俾扶他燈一燈
成個list都限180

每跟一車都有碌暗杖,但係唔夠10粒波子

我140勾佬無奶油又走去解鰻魚

番去升rk啦7頭

有波咪解

？ 不嬲都一版185 190 195

有半減就踢上185

有半減之後條線應該高過香港樓價

都唔係好高姐

再一次半減之後至少限195

你有樓咪唔覺高

就黎224先打得

總之你就冇得打啦

屌你

Mk都冇得打就啱

我都想做水方必殺撚屌打世界

做賤種

開半減我至少都要衝埋190
應該高成點限19x已經係極限至係 限2xx真係極反智 又唔係難打

原來我拆左條鰻魚 依家先知

對水玩家咁差嘅你唔會有

195有上限up 好正

夏雪冬花個mv真係好撚正

俾你195上限up完都係打35萬

我聽まじ娘

到底點解勾佬x勾佬咁廢

my water under 150k

你同班mk咁熟驚乜

水廢

我光普攻66萬

隻高達h我滿血入 班雞出黎跳兩下舞我就0貢完場

望住兩條女係度摸黎摸去好正

有冇咁誇

有牙屌 cls 以為入錯人地車

蝕左3粒豆

每次loading位一有野就好慢

果3粒
我俾3000你啦

但係日本仔見唔到跳舞 係咩事

順手打20分都好牙

我試過開lite好似仲慢左 我黑人問號

冇電莖椅

太快

轉乜pool

乜pool你都9r1sr

應該月中？

轉騎空團

法角扶他改變左呢度既風氣

轉game

轉性

燈到我十虹唔該

已經變成左gbf既形狀

10虹星晶

係時候要多一分關心多一份愛

愛滋病廣告?

法清獻甄勤 非姦即基

情侶港鐵喊爆吵大鑊 男友當眾跪地抆耳仔

辣殺

係咪你呀撚樣 影衰哂

佢係條女

我一巴車條女落十八層地獄

On9我唔出街

現實： 跪地抆耳仔

唔好再幻想我ok?

又一個基po

現實:女都冇

做乜鳩

佢講乜野
開波分零鐘就勝利信左

睇唔到有印記